\begin{frame}{}

    \transfade
    \begin{tikzpicture}[overlay]
    \fill[fill=ocre] ($(current page.north west)+(1.4,-2.3)$)
        rectangle ($(current page.north east)+(-1.1,-1.4)$);
    \end{tikzpicture}
    {\Large\color{white}\bfseries \hfill  Conclusion\hfill }
    \vspace{0.5cm}    

    \begin{itemize}
        \item 73\% de la production du champ provient du réservoir GRDC.
        \item Diminution de la production après 30 ans d’exploitation
        \item Un plan de développement,pour améliorer la production et  les performances
            du réservoir (simulateur commercial).
        \item Développement d’une  plate-forme open source pour remédier aux problèmes de
            licence.
    \end{itemize} 
    \vspace{0.5cm}    
\end{frame}
\begin{frame}{}
    \transfade
    \begin{tikzpicture}[overlay]
    \fill[fill=ocre] ($(current page.north west)+(1.4,-2.3)$)
        rectangle ($(current page.north east)+(-1.1,-1.4)$);
    \end{tikzpicture}
    {\Large\color{white}\bfseries \hfill  Recommandations\hfill }
    \vspace{0.6cm}    

    \begin{itemize}
        \item 
            Favoriser le développement dans la partie ouest du réservoir GRDC.
        \item 
            Entamer l’injection d’eau pour le maintien de la pression.
        \item 
            Développer des solveurs complètement implicites pour l'écoulement triphasique.
    \end{itemize} 
    \vspace{1.0cm}    
\end{frame}
